\subsection{Fermeture d'un Bon de Réparation}
Section à accéder: \textbf{5-1} \textit{Facturation Point De Vente}

\begin{figure}[htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/bon_de_reparation/point_de_vente.PNG}
    \label{fig:point_de_vente}
    \caption{Facturation Point de Vente}
\end{figure}

\begin{enumerate}

    \item D'abord, entrez le numéro du bon de travail dans la section \textbf{"\#Document"}.
    
    \item Ensuite, entrez votre \textbf{"ID Usager"} et \textbf{"Mot de Passe"} et appuyez sur \textit{ENTER}.
    
    \item Assurez vous que \textbf{TOUTES} les pièces et la main d'oeuvre est bien entrée.
    
\end{enumerate}

